用試車當藉由 淫工程師性侵12名學生妹 花費1200台幣 相

工程師王建富3年前假藉媒介少女援助交際、誘騙3名少女嘿咻，遭判刑6月、緩刑3年。不料他緩刑期間故伎重施，誘騙10名少女從事性交易，甚至佯稱「了解性技巧」和9名少女嘿咻，另有3名少女被他包養。台北地檢署去年8月聲押他獲准，並在去年底依違反《兒童及少年性剝削防制條例》等罪起訴，法院接押後，王男聲請30萬元具保停押，但仍被法關依仍有串滅證之虞駁回，王男須待在看守所吃年夜飯。
王建富（33歲）是內湖一家資訊工程公司的技術支援工程師，他被檢警查出在臉書用匿名帳號隨機搜尋國中或剛上高中的女學生，並加入好友，再刊登「寒假伴遊／包養／尾牙飯局／派對，不同的短期兼職打工！看妹妹喜歡那一種？快來報名！」等字樣誘騙少女上鉤。
王男通常先和少女相約到台北市美麗華百貨附近，若發現對方頗具姿色，就以宣稱要試車、確認性技巧，騎機車載對方到附近汽車旅館嘿咻，並付1000元或1200元車馬費打發，返家後立刻封鎖少女臉書帳號避不見面。一名學生妹不甘被騙而報案，檢警查出3名少女受害後起訴王男。法院認為王男認罪且和被害少女和解，有悔意，依與未成年性交罪輕判6月，緩刑3年，但須服義務勞務80小時。
想不到去年暑假王男故伎重施，誘騙少女從事性交易，被檢方拘提並聲押禁見獲准。檢警查出，他從去年３月起，在《休閒小棧》等論壇刊登性交易訊息，有10名少女因此與他聯繫，他再以介紹工作為由要求少女先與他嘿咻，讓他了解「性技巧」、「是否有特殊性技能」。這10名被害人有8人未成年，年紀最小僅11歲。
10人中有1名成年女子因長相抱歉，王男因此不想試車，另3名長相甜美的少女，王男反倒爽快包養。而他試車後會要求少女拍攝裸照，由他親自為少女拍裸照，再PO上由付費男嫖客組成的LINE群組，媒介少女賣淫成功至少30次，去年底再被北檢依涉犯《兒童及少年性剝削防制條例》及《刑法》與未滿14歲女子性交罪嫌起訴。

hkd 300 香港拖手唔止

12歲

12歲就破處

10人中有1名成年女子因長相抱歉，王男因此不想試車

12歲先收人1200台幣

為興趣多

推落車

一副連登仔咁既尊容都食到女

俾錢食唔關樣事

所以咪話

又台北

今次真係勞資糾紛

著超人衫就以為自己係超人?

超人都冇食咁多幼

it狗肥宅

入球球員🇭🇰艾力士(傑志)
2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) vs 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場

屌9個 300$ 個，先6坐個月，抵！

It肥醜毒都可以做到咁有成的就，你地好心學下野